[hehe] 同直男單獨去旅行

8月會同個直男frd一齊去台北，平時我地間中會一齊去打波做gym, 今年諗住攞假一齊去個trip, 平時總係覺得佢有d hehe味，book酒店果陣仲話唔介意瞓同一張床，咁係咩意思?

利申: straight act 深櫃，佢有女

唔好買朱古力

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

屌 認真 你唔撚係我嗰fd呀嘛
咁撚似嘅啲嘢

哩個post係咪嚇死哂所有8月同男仔去台北既直男

其實一個直男真係會唔介意同另外一個男人瞓埋一張床? 直男請回答，想快d停止我既幻想

真係諗唔明有咩問題
一個面向左 一個面向右 完
你估瞓同一張床就一定要上同下咩

可能互含都唔介意

直男其實完全唔介意 不過知你係MB之後就會介意 所以唔好性幻想咁多

自己係巴 同男性朋友去旅行雙人麻真係無咩特別
除非佢知你係gay
唔好FF咁多

有時我同我死黨兄弟訓，訓果陣唔覺意都攬到

非gay

絕對唔介意，如果佢以為你係直的話。

所以我都係繼續做佢好兄弟算

點樣唔覺意搞
直男唔係好唔鍾意男仔掂佢架咩應該

你街喉黎架？

有時我同我死黨兄弟訓，訓果陣唔覺意都吉到對方

非gay

有冇硬既先巴打

酒店有冷氣喎，應該難d，雖然我都想

直男會唔會有興趣去gay bar架?
因為佢以前話過想去見識下

好心你唔好嚇親人啦死基佬
我夠直啦幾年前同另一個fd去台灣咪又係訓一張床
去宜蘭仲要冇青年旅館搞到要book情侶酒店
對面仲住在對情你啲死基佬唔好夜晚起身屌人個屎忽就得啦！人地有女架

咁未好尷尬囉你地果陣
其實兩個男仔去旅行會唔會被人誤以為係hehe，兩個女仔就話啫，兩個直男好似好少?